有無巴打係Raff-clothing.com買過野?

如題
買過既佢大概幾耐會送到黎香港？

fake

間野假？

唔知 好似有D流咁

你試下禁下面個IG/FB個D logo佢只係連去主頁 唔係連去佢間野